古天奴走咗 但希望利迷唔好唔開心 繼續支持愛隊

由魯殊, 班尼斯，科拿，奧狗，托尼斯，謝4，蘇7，到古仔，利記陪我成長，兒時跟本沒有太多時間睇波，直到近十幾年先可以講得上全程投入，常常看直播支持愛隊，古仔走，我的確好傷心，本來同自己講，套用溏3正爸話齋，讓一切隨心，但人真係常常做遺背良心既事，羅渣士帶佢黎利記時，我開心到暈，呢5年，見証住佢每一個世界波，到今天見到佢要走，感覺真係好似我老婆同我講要離婚，但如果在球隊角度看，佢已經做足本份，續約時，我亦相信，佢心知有一天想走，份合約係可以幫利記得到應有既得益，所以我唔覺佢係背叛球會，人望高處，每個打工仔都想做大公司，想升職加人工，既成事實，作為利迷忠粉，我衷心祝福佢發展成功，足球唔係一個人踢…………希望各利迷收拾心情，放下憎恨，繼續支持自己愛隊，YNWA

狗

但人真係常常做遺背良心既事

其實我唔係好明大家燥啲咩， 賣咗古天奴有成1.4億鎊, 市面上有咁多好球員我唔信冇人頂替到佢,可能買到個仲勁啲嘅人返嚟幫手, 佢一早有離心, 加上身為南美洲嘅球員, 好多夢想成為巴塞球員,總有一日要走, 不如早啲放, 有筆錢快啲搵個新人好過啦, 個問題係怕買水貨返嚟姐

佢已經做足本份，續約時，我亦相信，佢心知有一天想走，份合約係可以幫利記得到應有既得益

的確係 古天奴算係咁 冇欠利物浦